做個統計: 大家打算幾點出發？？ ？

之前個人經驗太早出去 後勁不繼

正評: 3點前
負評: 5-6點打後

利申: 點都出 一陣見

想搞到9點龍尾宦未出發

我仲糾結緊

係和理非就準時出發
諗住中前線就晏少少出

一陣見

出左

決定夜小小再出 保留體力

如果八點先放工 岀唔出好

出!!! 戲肉